仲有幾日可以推德國聯署

各位手足，我是在德港人，近日終於用到舊生電郵來申請連登acc，見仲有幾日可以谷德國聯署，所以我用佐德國交換生剖白片，同埋另一段美媒片，配合德文版榮光＋Imagine嘅音樂，看看可否connect 多啲非華語人士。

其實德國戰線難打的其中一個原因係德國人9成9都係依靠德媒提供資訊，所以我在就讀的德國大學做呼籲時，連啲讀政治學科的學生都同我講話8-11月都好少睇到香港嘅資訊，就算有都係好偏頗的。

我在德國未讀完書，未返到黎香港同行，希望暫時可以透過語音同音樂connect多啲德國人啦。

希望大家幫忙分享出去，YO到多個人都多一份希望。
[/img]

漏佐聯署網址：

聯署教學:

簽左 好多browser有自帶translate功能
一般係右上角揀轉英文 即刻明哂
之後就係一般開Acc程序 確認完Email用返原本聯署個Link login投票
一分鐘搞掂

仲有冇人未簽呀

推呀

推

仲差7000人！！！琴日爭萬二，一日之間就拉緊佐好多！唔好比佢停！